有無巴打係青衣碼頭

落黎吹下水點睇

我黎陪你

唔係尋晚行到腳痛都想過埋嚟

巴定絲

太遲 十一點幾果時係海旁

支檸檬茶好正

正就落黎啦

太遲 啱啱沖完涼

宜家有幾多個

留名睇唔平安

2個呀

落黎買野飲 say個hi 你地坐邊

冇人

我係到喎

你係邊

得d啊伯

我係近翠怡個邊

你係絲定巴？

厹post

屌我唔係 你講係邊先

見到佢係咁問人絲定巴都已經冇晒意欲出

我用前置影既 唔記得哩到係海乜

屌我係絲 得未

屋企

我想做一做愛

落黎啦 順便帶埋隨差

新移民？隨差

巴打我行緊過黎

肥仔唔可以同我做愛

有冇尿袋

尿袋 sorry呀

巴定絲？
行過黎長發過邊 都可以諗下

巴定絲好重要咩 過去海X個邊 近翠怡果邊呀但我五記得叫咩名

收皮啦屌
死mk
五你老母咩
過撚左平安夜仲呃西屌

好撚重要

海欣呀

屌你琴晚邊條仆街係樓下屌人老母
又響朵但最後咩啊咩啊咩啊

捉緊精靈

這麽近那麽遠，喺被鬥

我無屌人老母呀

五你老母

Sorry ⼀⼁乛

翻去打飛機訓下好過啦
咪扮絲打

咁夜係果度做咩？

中伏？

海欣個度靜到仆街

無落何來伏
翠怡老撚咁遠

根本係最篤
再隔黎就係船廠

會唔會俾人打劫

剛剛到家 不了

身無分文

當然樓主絲既話 個吸引力會大啲

今晚未飲夠

有兩個學生妹

長發今晚關左未 想去食野

好想黎 每次唔開心都會自己黎青衣海旁

好食唔食食屎

最近邊道仲有得食

荃灣

咁遠 不了

美食城得肥牛撈一丁抵屌

咁污槽點食得落

你去我落黎

岩岩行過見到2個肥仔

求推介 攻略

個到有乜係乾淨

你知得太多，快d走

有既 佢啲粥唔錯

circle k

頭也不回走了

我都成日食

辛苦巴打了

早講嘛 岩岩和沖完涼

真心正
例牌 生牛架魚腩

個post無啦啦變左深夜長發討論區

住碼頭隔離

你可以去睇下學生妹既
話唔埋有得食

好似24

鬼係船廠

海欣隔離邊忽有船廠

不了 得個睇字
加上唔想換衫

青衣撚留名

你係唔撚係住青衣

你肯定要繼續？

好似東北入面先係船廠 sor

係連登 我已經分唔出紅巴紅絲定藍絲藍巴

Agger
利申。未去過

繼續做變鬼故

有得食，go

柒到

船廠就係我個邊 有咩好睇

厹先會care lihkg or HKG 啲人係男定女

食自己好過 今晚有啲攰

玩下東北個公園掛
同埋欣賞個海景

別再說了

你巴定絲

你頭先有出去荃灣飲酒？

除左踩板仲有咩好玩？

點撚知
公園拎黎平時做咩咪做咩

成個東北 淨係打波同間唔中出圍攔坐

公園可以點拎？

好似都幾大咁

一打

Catch

好耐無係荃灣飲
出開清bar 尖嘴酒吧街個邊

好多廢青唔訓教回post

tst 諾弗士台

聖誕冇計

有無人想打場ng 召集青衣撚
夠3人開場

入黎雷ok？

Ranking 帶打

喺綠悠雅苑上緊連登

睇書

淨係識雷人
plx carryover

停車場幾錢租

exactly個到
愈黎愈唔鐘意去啲bar 又嘈又唱k
啲mk仔又扮曬勁 成撚日黑牌綠茶
心撚 綠你老母

麻麻地住果到

金牌仔
ng 打場？
-1

全tst 最貴個度
你飲開咩？

打咩

聽日先，係床就訓

white russian同 jager bomb
好撚正
其餘聽我個鬼仔fd發版

lol

板？定版？ 咪屌我

有錢人
知道d酒幾錢成本一支就少去了
太貴

樓主潛左落碼頭底？

認真？
吹下水唔好咩

唔好咁喇，人地絲打黎
搵唔到兵仔

id: stew1e
可以加住先 聽日得晏就得閒

難得大時大節先係咁
間唔中買醉都幾釋放到壓力

醉左點返家

呢到都幾多青衣撚

利申：都係

有人真係落去既話
聽日吹水台會出現'深夜釣狗公實錄

以前青衣好住過而家好多

盲腸突破

飲完去ifc個平台坐左1個鐘

青衣其實去邊都好撚方便

你個名

過海就方便，塔車去九龍東遠過閪

長發撚留名

長發 肚餓落去食宵野好正

長發宵夜十年前已經無晒影乜濟

九龍東即係黃大仙個方向？
搭42c搞點啦

好撚掛住依家老人院對出個位
以前有好多魚蛋檔 好正

巴土成個鐘都出唔到觀塘 仆街我渣車全程50 3個字都到 如果無車都真係幾嘔血

我既以前係巴士殺到入長發街市後面6 70檔小販既年代

有時趕時間都會搭uber

大家既以前好唔同

成班夜鬼仲唔撚訓

42C好撚垃圾
出青衣＞大窩口＞石蘺＞荔景＞先到黃大仙

衰撚過舊版41a

無計 佢要兜過座山

睇緊韓狗rm

X42C就好好多 但我長發上都要環島遊 但都好過42C
41A轉左特快好撚正
想佢快啲轉埋41做特快

執撚左喇

41a 真心快好多
有得簡都搭41a

青衣d車龜咁撚慢都冇一架

認真，自從有左地鐵之後，我就只坐44m同41a，其他真係寧願地鐵算

我都唔撚明青衣啲車成日都要去埋荃灣 49X又係咁
本身青衣連住咁多公路可以好快
又話249X全日 咁撚耐都未全日

咪就係 要顧撚住班荃灣撚

49x其實出北橋就應該直去城隧，荃豐個站真係

49X出東應該直上城隧

大家好撚多怨氣

正常
島黎

49X應該直上城隧
42C應該跟44條路 去到葵涌道轉去龍翔道
41都就應該行西九龍走廊

所以話自己渣車就最方便

Between 樓豬潛撚左水

你地唔理人

你有無試過葵芳返青衣幾個鐘都返唔到？我試過，我真係試過

洗唔洗我落樓照下個碼頭有無浮屍

未

樓豬： d 女比你溝哂 跳左海了

派你落去偵察下

要訓覺，不了

散咗水未 有幾多個人 有冇野要買過黎

南橋斷橋，成個青衣個交通即時死左一半，最終我要行返屋企

青衣去青衣都要半粒鐘喇屌....
睇d人講

長亨行落長發都唔使半粒鐘

41a真係清泉黎

直落唔同啊?
巴士路線要兜

其實青衣要行都有排行
不過居住環境都算係咁
利申住左廿年

十幾年

改左路線就係，屌你以前？你剩係等車，都等你4 5個字

3架43b先黎1架

其實青衣有邊度好行
不過住人就真係一流，但係而家蝗蟲太多了
利申住多你十幾年

咁多款發撚

你就想

長發

15分鐘都有班啦
今日先搭完稅

講緊舊版41a

走左返歸訓喇 估唔到個post騎

有蝗蟲咩

肥仔

藍澄灣個邊酒店比蝗入侵左好耐

岩岩先見到個post 中諗住去睇下

我幾鐘意青衣公園
設施係全香港黎講都叫好夠
行就應該係行山架啦 大商場得青衣城
小商場同領匯就更加冇野行

藍澄灣個頭多 其他唔知

座山真係fit,睇晒青馬大橋馬灣嘅景

如果有人鐘意睇廢墟果d青衣都有好多

住地鐵站附近直頭人生贏家，又有地鐵，又近巴士總站

除左出荃灣之外

依家先睇到呢個post 我喺樓上咋

自爆ed

做乜講我

我知你講邊到
睇相就睇過 但係完全唔知點行過去

記錯左囉得未
屌你老母

好撚似我同學
柒到應一應仲要屌番人老母

行山有邊到好行?

東北球場再入d就有入口

真係方便呀嘛

青衣自然教育徑

有排行

可能識你

好快姐，5-10分鐘就到

行埋入去點止 要行過埋青馬橋喎

我對海+巴士總站青衣城正中間 係衰而家無得塔船
所以我都幾中意住青衣

過左咁多頁都仲要自己羅返出黎

我係咪同你住同一個屋苑

我指係行去個入口

翠怡

中間得兩個屋苑
唔係紅色就白色 5050啦

中間又何來翠怡

咁你係近長發定青衣城果個

呢個第二邊黎

搭船我記得係以前翠怡呢面

我係碼頭個邊

就算係碼頭個邊翠怡都唔係中間啦

青城>運動場>紅色屋苑>白色屋苑>巴士總站>翠怡

白色屋苑同巴士總站係同一個位喎
利申 以前住黃色屋苑

其實三個都好近 行過黎都唔洗三分鐘

原來係咁，我以為你指長發巴士總話

青衣人

青衣返工發覺青衣d 女真係好撚正，硬係好似好撚純品咁

廢墟係咪船廠果邊?
無聊行過好多狗，盡頭迴旋處之後點行?

留名

隔離飯香姐......我d frd同你既講法一樣

青衣撚留名
住海旁個邊

青衣啲女係ok既